[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

(警告：內容可能同你一向既想法唔一樣，令你不安]
首先，我想重申一點，和、勇都好，我地既共同目標都係要政府落實五大訴求、時代革命 (不論係體制上改變或者流血果種)甚至係驅逐共黨，真.港人治港，呢D都係大家仍然爭取緊亦理應爭取既目標。我亦都支持和、勇互助同繼續合作爭取。
而之所以近黎愈黎愈唔多人參與突發行動同多區開花，係因為相關活動無法達成五大訴求，欠目標同對唔準政權，並邁向緊失焦

睇返呢幾個月既新聞，唔計遊行、集會，我地冇得否認有唔少突發活動同多區開花係有人搞出黎為為打Popo而打Popo同裝修藍店 (唔係黑店)，有D係為發洩，有D係為復仇，而呢D活動正正欠缺明確目標同無法達成五大訴求，以元朗開花為例，用RB封到元朗大馬路之後， Popo出黎後拉人，手足繼以受傷、被捕，個行動根本冇目標，冇亦無法介定點為之贏。如果話警察之後收隊就係贏，咁佢地收隊又會令我地有真普選？既然唔會，咁成個行動有乜野得著呢？再講，裝修藍店，唔通就可以令政府回應五大訴求？黑店就話傷人抵裝修姐，藍店只係講左句野，佢亦代表唔到政權，唔通手足打爛佢間舖，驅逐共黨就會成功？

正正係因為呢D活動冇明確目標同做完訴求都唔會落實到，所以咪少人參與囉

大家回想下以往好多和、勇參與既活動，612大家一齊係添馬阻修例，71攻佔立法會阻開會，824大家一齊拉倒政府係觀塘既監控燈柱，呢D全部都同政權、目標相關。

明明香港依家既問題係政府搞出黎同政府先解決到，點解我地係街頭上既抗爭唔對返住個政權？

我地依家進入膠著既狀態，好大機會係因為大家都冇真係對準政權既意慾囉
根本有班人為打popo而打popo
都係果句，唔通係鬧市同popo打，五大訴求落實到同做到驅逐共黨?
成日話政總、禮賓府、中聯辦難進入，難離開
但真.革命既話，邊黎有咁多concern之後慄同唔去
如果進入到，就會可以辛亥革命咁，有機會郁動到政權囉
辛亥革命成功係果陣對準政權
吉爾吉斯前總統敗走出境都係因為抗爭者對準政權

我唔鼓吹暴力亦無能力企係最前線做運動，但如果大家想做運動，我見到你地因為攻打政權而被捕都大意義過係住宅區開花被捕啦 明明區區都有政府代表機關 (eg政府合署)，進入去有機會代表唔承認現有政府同建立新政府，咁點解大家要迷戀毀滅藍店而唔做呢D有意義又有曬目標既事啊？

咁點解大家明知中央頭目係邊都要唔對準佢呀？
因為怕，怕冇車返屋企、怕走唔到…
唔係話大家咁去諗唔好，只能話香港人未ready真.革命心態

如果真係未Ready，咪一步步咁適應囉
當年辛亥革命，攻入D政府機關並宣佈真.新政府，都係一步步黎，先係湖北既省總部，再係其他省既總部，咁點解我地唔可以一區區咁黎，好似當年咁進入各座政府建築啊？

講到尾，我係想前線真係對返住政權、目標，犧牲都好，都要有意義，唔好畀仇恨搞到自己失焦同做無法達到目標既事。行動有意義、可以達成目標，和、勇先會多D人走返出黎

(以上內容只是電影《辛亥革命》劇情討論與幻想劇情內容，請不要在現實參與違法活動)

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

本身係推緊罷工，而家要守左中大，之後就一定要重整策略

一定係中聯辦 新華社 一班中資